轉：警察家長投訴學校的黃色同學欺負佢個仔

看了這事，我氣得手發抖！這是什麼世道，人性可以這樣惡！暫時整理涉事幾個惡人:

藍田德田李兆強小學，2c班主任彭老師、音樂老師王老師、數學周老師、學校社工梁姑娘、教育局觀塘分區主任林小姐、教育局專責專員（未知姓名）——這些全是毫無人性道德良知的黃尸！我們所有家長都要起來為警察子女討公道！

（轉載真人真事）剛剛收到一名警嫂的來信，心理面衝出去的說話：你這班王八蛋！再想特首妳也是一個母親，好想知道她的想法。告到天腳底都會告他們！

事件發生於2019年10月尾。

我的孩子名叫徐XX年僅7歲，目前正就讀於聖公會德田李兆強小學 (2年班)， 孩子的爸爸是一名香港警察，這一直是孩子引以為傲的事情，因為在他幼小的心裡爸爸的工作是保護市民、匡扶正義，爸爸是他心中的英雄。然而就在2019年10月底，由於孩子不經意在課堂上說了爸爸是警察，那天放學，2C班班主任彭老師疑惑的問本人:想訪問下，爸爸是否真的是這個職業？警察？那時我回答老師，因現在社會比較敏感，希望不要讓同學知道爸爸的身份和背景。

然而數天後,班主任當著全班同學問：哪位學生的家人是做警察的，請舉手。再過了幾天，音樂老師(王老師)及數學老師(周老師)亦先後在課堂上提問， 你們誰支持警察？請舉手！當時有六至八個學生舉手。老師的做法就是在班級里明確的標識出警察子女及支持警察的孩子。

在這一系列的明確區分警察子女及支持警察的孩子的舉動之後，欲加之罪，又何患無辭！由這天開始，老師便常常尋找一些莫須有的原因來謾罵和苛責這些孩子，變向引導學生對警察的仇恨，引導其他孩子對警察子女和支持警察的孩子進行孤立和嘲笑，老師卻對學生的語言暴力視而不見。

有一天放學的時候，班主任問我，為什麼你的孩子弄斷間尺？於是我不停追問兒子，為什麼會這樣做？經過瞭解,原來是孩子當天被音樂老師(王老師) 嚴重的責罰, 我問老師因何責罰? 老師告訴我, 孩子上課談天，便罰他午膳時獨自到隔壁2D教室進食，當兒子獨自吃飯時，其他同學則在旁起哄、指責、取笑，孩子覺得自己被其他孩子孤立了，很委屈很傷心。後來兒子在課室做功課時，其他同學再次取笑他。有些同班同學自從知道兒子的爸爸是警察後，便經常對兒子說：你爸爸是警察,你要換走你的爸爸！你爸爸是警察，是壞人，放催淚彈的，我們示威者不會怕你...... 還有其他類似的事情。人無完人，更何況是孩子！作為成年人的老師，要挑一個七歲孩子的錯，太容易了，然後將錯誤放大，有時候甚至沒有合理的原因也進行苛責。這跟單純的孩子犯錯，進行處罰完全是兩碼事，借教育的名義，在校園內煽動學生對警察的仇恨情緒。身正為師，學高為範，但兒子碰到的老師卻是：為師不善，其身不正！

有一天晚上，讓我一輩子都不會忘記那個場景。孩子不停地打自己，說: 自己是失敗者......沒用.....不知道怎樣做....不知怎樣面對其他人，哭了數小時，期間也不停的問老師為何每天都在罵他，他到底做錯了什麼......作為一個母親，看到自己兒子這樣的舉動，眼淚止不住地掉，安撫兒子的手在顫抖，關愛兒子的心在滴血，如果可以，我願意為兒子承受因社會動蕩受到影響的一切痛。從小就教育孩子做一個正直、善良的人，到學校聽老師的話，認真讀書。可是，為人師表的老師，喪失起碼的道德和良知，不分是非曲直，無視社會的混亂和暴力，僅僅因為孩子是警察子女，或是支持警察就在課堂上藉故苛責、謾罵，辜負了一個母親對老師、對學校的期望和信任。將心比心，如果他們的孩子也有同樣的遭遇，他們會不會失望？！他們會不會心痛？！他們會不會站出來譴責？！己所不欲，勿施於人！

第二天，我找到班主任彭老師，想瞭解和尋求幫助。然而彭老師只是冷漠的告訴我他很忙 ，我便問我可以聯絡社工嗎？他說社工請病假，不知請到什麼時候。那次我真的感到異常的無助。隔天，孩子聽到要去學校上學，情緒就變得非常激動，大哭，發脾氣，用指甲不斷抓自己的臉，抓至面部流血；自那天開始我就沒有讓兒子再去學校。孩子沒去學校的兩天後，班主任才打電話回復我社工的事情。

直至12月23號，那天是聖誕聯歡會，因為那天代表著開心的日子，因此我和先生希望孩子能夠在這天開開心心的再上學，於是我和先生一起找社工，希望能夠得到她的協助。但當我們見到那位梁姑娘時，她就不停的罵我 ，說是因為我有問題才令兒子有問題，又叫我去參加training course，學習如何教導小孩。社工就是這樣當的？回避引發孩子問題的實質，罵母親可以解決孩子在學校面臨的問題？

當時我很傷心也很無助， 我唯一能做的就只剩帶孩子去醫院做檢查。見了精神科醫生、臨床心理學家及社工，他們為孩子做了一些智力評估，專注力評估及一些專業測試後，發現孩子是因為學校老師凶惡的指責以及其他孩子對他的孤立和嘲笑，導致小孩嚴重受壓引致行為情緒倒退，精神科專家醫生告訴我們夫妻說：孩子不能再處於這個學校環境，需要休學，直至轉校為止。

據我所知，類似的事件在其他班也正在陸續地發生，甚至變得更加嚴重，例如：上堂中大叫光復革命的情況便在學校很普遍，我見校長向他投訴這類事情的時候，他卻反問我是否信任孩子所言的可信性。

女人雖然脆弱，但為母則剛！2020年 1月14號那天，忍無可忍的我決定向相關監管部門投訴。然而當我找到教育部觀塘分區的職員林小姐進行投訴時，她也反問我是否真的要投訴，我堅定的說是真的，因不想有其他的家庭再經歷和我們家一樣的痛苦遭遇，也不想再有其他的小孩受到和我孩子一樣不公對待和惡意的傷害，所以我一定要投訴。

然而她在聽完我說的話之後，立刻態度惡劣的回復我說：其實，你唔夠證據囉！都系你自己小朋友講 ..... 我覺得他沒有對事, 不想我投訴，還說：我哋唔會幫你寫，請你自己打份嘢！我再問他可否用電子郵件將投訴信發送過去，她卻回復說不可以使用電子郵件，必需要寄過去。那天她的態度180度轉變，真的讓我很難接受，我很懷疑她真的想幫我嗎？

之後我再問他，弟弟是否可以跟哥哥一起轉讀？ 她叫我自己打電話，我打了一整天她提供的那個電話號碼，根本無人接聽。我只好再致電回林小姐，告訴她電話長期沒人聽，她回答我，近來很多人查詢所以沒人聽。我再問她，可否幫忙聯絡有關部門？

她卻再一次的反問我，是否真的要投訴 （德田李兆強小學，老師及校長 ），我不想同樣的事情再在校園裡發生，就回答說已決定投訴他們。她也再一次的告訴我，沒有證據，所有事也只是我孩子自己說。我聽後很失望，不明白為何社工也變成這樣？

我告訴她不想再與她談，因為我覺得他們根本不想也更加不會跟進，只會嫌我麻煩，不想開file，只想大事化小小事化無的息事寧人。下午，有一位派位專責小組人員致電我，他說一世人只有一次派位，我需要六月份為小兒子叩門，他是無法幫助，一直都唔有這個做法，還問我誰叫我致電協助處理。

通過這一系列的事情我對香港的教育局、教育界感到非常失望，甚至是絕望！我們將孩子送進學校是希望他們能夠好好的學習，知書達禮，明辨是非，做一個對社會有用的人。然而學校不僅連基本的安全保障都無法提供，學校的老師甚至還故意用盡各種手段，千方百計的誤導孩子。通過明確標識出警察子女和支持警察的子女，來引導其他孩子對他們進行孤立和言語欺凌，在本該簡單、純粹的校園和班級中故意製造各種衝突，引起孩子們之間的互相對立，是這個學校讓孩子感到可怕和恐懼，因此抵觸去學校上學。

教育的本質是：一棵樹搖動另一棵樹，一朵雲推動另一朵雲，一個靈魂喚醒另一個靈魂。作為傳道授業解惑的老師，他的一言一行都將會對學生產生深刻的影響。孩子是社會的未來，若師德不存，則校園難安！香港的未來堪憂！

送去大灣區讀啦

見到個「尸」字就眼冤
你好地地打黃屍都算
屌你老母又要突登打殘體

其實識做就早就應該咁

萬能key

上大灣區咪可以開開心心同啲狗狗做friend囉

手殘搞到不推文

老母吹水機會較大
如果係真嘅話：做得好

成篇嘢寫到1999，睇幾段已經知道係支那人作文

出埋學校名和老師名，
非匿名投訴，
再加上情節合理
真的機會頗高

反正你點都推唔到文

通常現實世界係掉番轉既多
老豆老母係差佬或者老黑既仔女
會係學校響朵甚至蝦蝦霸霸

我有仔囡我實教佢地蝦鳩班狗仔狗女

其實現實係邊個好蝦就蝦邊個

好應該開警察子弟學校

幾年前俾人插眼擦膠塞耳嘅軒仔

我有同級同學係狗女，我成日喺IG串9佢
利申佢睇唔到嘅

咁咪等同警察宿舍 2.0

做警察有咁好福利？千奇唔得

TLDR
btw 狗仔抵撚死

啲家長好撚鍾意加鹽加醋架 就算係有咁嘅事 篇文都可能係事實嘅100倍
佢咁寫法 放上藍絲gp就可以圍爐 然後輿論逼教局高層高調炒人

加鹽加醋就實有啦

狗黎啫，無咩所謂

怪你自己老豆囉
個仔都蒙面返學咪冇人知你係邊個囉

如果係真就好

學班藍屍話齋
你唔係狗仔咪冇人蝦你囉/ 你廢咪蝦你囉/ 唔番學就冇事

未死咪算你好彩

唔返學咪冇事囉

去大灣區返學咪冇事

一定係隻狗仔帶頭挑釁老師同學 先會受到杯葛

禍必及家人

我好想件事唔係老作，係真既
做得犬二代就預咗啦

仲會當你大爺咁 啲女任屌

一睇佢啲用字已經係嗰啲大陸人字眼

去中國讀囉

好治癒
不過現實係調返轉
狗仔蝦蝦霸霸就真

屌笑出聲

分分鐘個老母都有精神病

假撚到

乜鳩七歲細路一路打自己一路話自己失敗者

咁做黑警真係不道德呀嗎

全家返大灣區囉！

有咩證據先 你得個講字我點知係咪狗仔屈鳩人啊？

一睇標題就諗起呢張

因為在他幼小的心裡爸爸的工作是保護市民、匡扶正義，爸爸是他心中的英雄
比個仔知道事實肯定家變
強姦爆頭插眼屈手勁過黑社會

應該誇張左

係咁哭，話驚返學，就有機會

特登入黎睇呢張圖

睇哂成篇
我都認同班水炮車一定會作大100倍
佢自己都講到明上堂傾計
咁比人罰有乜問題？
我撚知你個仔有冇作大？
佢大大聲講野，擾亂秩序唔抵罰？
仲要話佢個仔對佢老豆做狗引以為傲
細細個已經被暴力薰陶
屌你老母比人杯係應份

擺明係狗仔黑人憎先搞到俾同學針啦返到屋企又扮慘
依啲賤種返大灣區圍爐啦

佢老豆喺警署咩又係咁，有過之而無不及啊

Exactly

唔鍾意喺香港讀書就走啦全家移民返大灣區

驚
你
就
唔
好
出
世
啦

仆街啦，狗仔

冇睇曬 但如果個細路咁唔開心咪跳樓換過個爸爸佢囉

返大灣區啦

唔好掉佢落街已經好厚道啦
驚呀？死去支那丫嘛
btw,呢啲濕鳩文好撚假

死𡃁仔，有人唔做曱甴

返大灣區啦柒頭

死返入青山啦屌你老母
洗唔洗幫你打電話?

香港既八婆唔會打咁多字，仲要一句口語都無，呢d垃圾連baby Kingdom都無睇過，肯撚定大陸撚寫。

佢老公平時都係咁hea啲報案人

初頭都仲信，去到講到全世界都屌個老母同個仔就覺得吹大左

藍絲可唔可以搵次講真話

大陸女人娶港警
唔奇

成篇嘢可以直接換成警察。
之前我都係會問警察唔係保護市民嘅咩，
依家咪全部黑警。

個家長應該張呢篇嘢俾佢老公。

驚咪唔好番學囉~唔番學就冇事

入嚟就係想po呢幅圖 點知第二個回覆就有

,原來是孩子當天被音樂老師(王老師) 嚴重的責罰, 我問老師因何責罰? 老師告訴我, 孩子上課談天，便罰他午膳時獨自到隔壁2D教室進食，當兒子獨自吃飯時，其他同學則在旁起哄、指責、取笑，孩子覺得自己被其他孩子孤立了

獨自食飯佢又知其他同學則在旁起哄
口供有出入喎
如果係細路講 點會知 隔離班房情況呢？
老師更加唔會講啦

好明顯作文，曱甴點解寫到長文，仲要咁少錯別字

睇唔到老師點樣欺凌警察個仔，老師只係盡返本份

驚就唔好返學
或者自己轉私校
再唔係快D叫林奠起間警察子女特殊學校

警嫂

邊個欺負邊個先？

我覺得篇野流流地

如果真係有咁嘅事
佢老豆就會叫佢一比人恰就禁警報器啦

睇唔到咁串嚟做乜

唔係有個濕鳩bebe機架咩

抵

傻啦
政府咁撐警察
你估警察子女學校的老師，會係警察部人咩？
梗係用納稅人錢去band one學校攞人過黎啦。

叫佢地返大灣區讀
唔好浪費香港資源為班垃圾起學校

小學手足well done
做得黑警預撚咗啦

Gd job

等同警宿2.0
以政府態度，實搶走晒band one學校教育資源support呢間學校

咁多唔滿意咪返大灣區讀書囉啱曬曱甴仔開心圍爐

睇編文好明顯是中國大陸人寫嘅

假到
藍絲唔係成日話唔滿意香港就移民咩
你咁唔滿意間學校咪轉校囉

too long can't read

睇完好治癒好舒暢

1999

行文似
香港人中文冇寫得咁好
不過唔排除警嫂係大陸移民

我就真係唔撚信香港嘅學校會咁

有一天放學的時候，班主任問我，為什麼你的孩子弄斷間尺？於是我不停追問兒子，為什麼會這樣做？經過瞭解,原來是孩子當天被音樂老師(王老師) 嚴重的責罰, 我問老師因何責罰? 老師告訴我, 孩子上課談天，便罰他午膳時獨自到隔壁2D教室進食，當兒子獨自吃飯時，其他同學則在旁起哄、指責、取笑，孩子覺得自己被其他孩子孤立了，很委屈很傷心。後來兒子在課室做功課時，其他同學再次取笑他。有些同班同學自從知道兒子的爸爸是警察後，便經常對兒子說：你爸爸是警察,你要換走你的爸爸！你爸爸是警察，是壞人，放催淚彈的，我們示威者不會怕你...... 還有其他類似的事情。人無完人，更何況是孩子！作為成年人的老師，要挑一個七歲孩子的錯，太容易了，然後將錯誤放大，有時候甚至沒有合理的原因也進行苛責。這跟單純的孩子犯錯，進行處罰完全是兩碼事，借教育的名義，在校園內煽動學生對警察的仇恨情緒。身正為師，學高為範，但兒子碰到的老師卻是：為師不善，其身不正！

有一天晚上，讓我一輩子都不會忘記那個場景。孩子不停地打自己，說: 自己是失敗者......沒用.....不知道怎樣做....不知怎樣面對其他人，哭了數小時，期間也不停的問老師為何每天都在罵他，他到底做錯了什麼......作為一個母親，看到自己兒子這樣的舉動，眼淚止不住地掉，安撫兒子的手在顫抖，關愛兒子的心在滴血，如果可以，我願意為兒子承受因社會動蕩受到影響的一切痛。從小就教育孩子做一個正直、善良的人，到學校聽老師的話，認真讀書。可是，為人師表的老師，喪失起碼的道德和良知，不分是非曲直，無視社會的混亂和暴力，僅僅因為孩子是警察子女，或是支持警察就在課堂上藉故苛責、謾罵，辜負了一個母親對老師、對學校的期望和信任。將心比心，如果他們的孩子也有同樣的遭遇，他們會不會失望？！他們會不會心痛？！他們會不會站出來譴責？！己所不欲，勿施於人！

1. 班主任問我，為什麼你的孩子弄斷間尺？於是我不停追問兒子，為什麼會這樣做？經過瞭解,原來是孩子當天被音樂老師(王老師) 嚴重的責罰, 我問老師因何責罰? 老師告訴我, 孩子上課談天，便罰他午膳時獨自到隔壁2D教室進食

咁樣既罰則同佢犯既錯係Proportional, 冇問題。

2. 其他同學再次取笑他。有些同班同學自從知道兒子的爸爸是警察後，便經常對兒子說：你爸爸是警察,你要換走你的爸爸！你爸爸是警察，是壞人，放催淚彈的，我們示威者不會怕你...... 還有其他類似的事情

其他同學既問題關老師乜野事?
佢肯定會話老師expose 左佢個老豆係警察所以關佢老師事
如果呢個因果關係你覺得冇問題，覺得老師係錯
咁同樣道理你老豆係警察呢個因，影響到人地對你小朋友。你應該要同樣覺得你老豆有問題至岩。

3. 成大段都係吹大晒，你個仔上堂傾計比人罰呀。又講到乜野＂為人師表的老師，喪失起碼的道德和良知，不分是非曲直，無視社會的混亂和暴力，僅僅因為孩子是警察子女，或是支持警察就在課堂上藉故苛責、謾罵，辜負了一個母親對老師、對學校的期望和信任。＂

食屎啦你，而家係６５％香港人眼中支持香港警察同持殺人犯冇分別呀！你想個老師教你個仔支持殺人犯？

唔知呢篇嘢喺DSE攞咩level呢

好似睇緊散文咁
都係個句 驚就唔好番學

覺得遊行時應該大大個banner
支持欺凌警犬子女
支持殺警etc

雖然似作文，不過睇完好爽

証明狗仔狗女 真係好重要

實有5分以上
所以唔似警甴文筆
不過唔排除警嫂係大陸移民

香港警察收香港納稅人的薪金，卻出賣本地香港人，為中國大陸共產黨服務，它們的子女亦要香港納稅人資助在本地香港讀書，它們香港警察那麼愛黨愛國，何不全家搬到隔離的中國大陸去定居，感受「中國人的榮耀」，何以留在香港受到百般香港人欺負？

篇文硬係好重蝗味

Too long
Btw驚就唔好返學啦，唔返學咪冇事，返得學就預左有風險，加上欺凌某程度上都係必經階段，差在你係加害人定受害人

真作文

出埋篇ff文黎jutify教育局搞教師
dllm

推

都仲未掉警察個仔落街吖唔係，係警察個仔唔開心自殺

去大灣區讀書啦

未逼死隻狗仔咪算係咁

可能警嫂係支那人

睇唔到

驚佢報串俾佢蝦過

0分重作

無做錯事 怕咩人知

中心思想清晰，用字亦頗為精準，可惜故事欠缺起承轉合，有待改善

呢d咪報應囉 你估做警察唔洗付出代價 報應唔到你咪報落個仔到囉 同埋篇文真係好撚假呀 十成十係個仔話自己個老豆係警察跟住蝦蝦霸霸 比老師屌完就喊住返去搵老母

咁老豆做狗嘅，本身品行差，放咗工又去叫雞賭波無時間教仔，咁個仔曳啲都係正常
個老師同班同學好心幫手教仔都俾人屌

漏左是咁的

黑人問號
你爸爸是警察，是壞人，放催淚彈的，我們示威者不會怕你...... 7歲細路仔會識講呢啲，倒不如你作大啲話啲細路炸左校長室

警察係正義，但因為社會風氣唔想比人知
認清支持狗仔係小數係件好事黎

抵死啦狗仔

支那豬個種柒味係遮掩唔到

完全唔明點解可以半殘體半繁體咩輸入法打出黎

好明顯來自大陸文宣
個間小學出名嚴又保守藍
邊有可能有啲咁嘅老師呀！

個細佬一定有問題喇！

我都唔係幾信 吹水居多

唔信係真，如果係真事會好開心

比人姦
定盲咗？

返去重作，今次捭0分
下次仲係就趕出校冇情講！
即刻同我死出去

先教下你老公做個正直有良知的人先

冇是咁的
舉手part太假
重作啦清
只有啲廢老藍絲先會咁on9

係咁架啦鬼叫佢呀爸係黑警，佢呀爸破壞社會安寧，拆散左唔知幾多大好家庭

為正確的事發聲，邊算係欺凌，我直情想對咁多位堅守良知同道德的教育工作者起立致敬添

呀太你其實都唔駛搞咁多野，叫你老公辭職唔做未可以保平安

垃圾假文

咁多時間投訴退學自己教
似妄想被迫害症多咁多主觀推論

你個仔曳老師咪罰囉關咩事

我聽後很失望，不明白為何社工也變成這樣？

問你老公點解打社工先啦。就算無落手都有加把口。

咪係 自己曳怪老師

新移民金山客

未死算係咁

too long didn't read
anyway... 手足做得好

好型

我就勸告警二代返大灣區讀書會比較安全

你老豆係狗 你老母係狗 你都係狗 全家都係狗
黑警死全家

好波

知書達禮，明辨是非

而家咪比機會你個仔學囉，撐狗做狗仲點叫做明辨是非

就算你講嘅野係真，又點？你見到全世界專業人士都搞鳩你，就知咩情況啦，你咪去搵啲小學未畢業嘅人做老師、社工囉

老師好波

個老母好似有思覺失調
係咪知道個老公有份強姦人所致

唔圍毆佢算好

渣ha

唔係以為做狗唔撚洗還呀？
一定死全家

唔記得講：
監警會仲唔快d查下佢老公？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

從來只有黑警仔女蝦蝦霸霸

尸咪就咁一個s囉咁都唔知咩輸入法？

戇撚鳩！就係排斥你個仔 唔撚得啊？
你班黑警打到其他小朋友骨折 強姦 佢哋唔撚慘？
但你個仔好撚矜貴啊？佢有今時今日全賴黑警

絕世好學校

又係隻傻鳩狗Harbour Chan 係度扮文豪
條柒頭鑊鑊啲作文邏輯都出晒事, 真係好符合狗嘅學歷同智能水平

成段作文一開波已經出事
//那天放學，2C班班主任彭老師疑惑的問本人:想訪問下，爸爸是否真的是這個職業？警察？//
班傻鳩係咪冇見過學生手冊? 唔知會填埋老豆老母監護人資料? 洗撚放學"訪問"你問你職業?

//老師告訴我, 孩子上課談天，便罰他午膳時獨自到隔壁2D教室進食，當兒子獨自吃飯時，其他同學則在旁起哄、指責、取笑，孩子覺得自己被其他孩子孤立了，很委屈很傷心。//
罰2C嘅同學去2D班房食飯, 咩罰法黎, 同一時間2D 嘅同學去左邊撚度?

plot hole 有排數, 信嘅麻煩去做智力測試

超jeng

老豆做狗，做仔嚴懲好正常

我就唔撚信
警察唔係大撚曬？
肯定成篇都講大話
最好笑係佢認為人地應該：明辨是非
黑警點樣明辨是非？

總之就假文博藍絲同情，完

似係大陸文宣作文 有針對社工 老師 教育局

將心比心，如果他們的孩子也有同樣的遭遇，他們會不會失望？！他們會不會心痛？！他們會不會站出來譴責？！己所不欲，勿施於人！

返去問下自己老公 大大力打鳩班𡃁仔嗰陣有冇心痛？

咁都係為你個仔好姐，近埋啲黃屍小朋友度教壞你個仔就唔好啦

藍絲狗專登作埋呢啲妖魔化普通市民，詆毀，企圖令人覺得專登Bully佢地

大家唔好咁high
低調孤立已可做成最大傷害

死左未？
未死就唔好出新聞

係

有娘生無乸教
又唔見其他細路會咁？
唔識教就咪撚學人生，死撚咗佢算啦

（轉載真人真事）剛剛收到一名警嫂的來信
獲獲d藍shit文都係咁樣開頭悶唔悶d

支持搞d狗仔

好快手

第一 好大機會老作
可以係個仔講大話 可以係老母講大話

第二係真既話
我就係要呢啲

咁先係架嘛！睇到不知幾心涼

屌 畀佢睇到先叫寸鳩佢囉
利申瘋在寸柒做狗既同學

咁上下

好大機會係有罰個仔
但完全唔係呢個原因

好爽

開間狗仔訓練學校啦

怪就怪佢老母比狗屌生咗隻雜種仔

睇佢文字，明顯自己做錯野，又要講到人地挑佢錯。兩父子一樣咁垃圾

好老師

手寫

拼音都係一係全繁體，一係全殘體架喎

其實應該點都有d真
我識個數學老師真係姓周

利申小學校友

早早 搞個 獨立調查委員會 咪乜事都冇

都係林志偉 , 林鄭月娥，鄧炳強 一意孤行

因為要保前線 保政權

佢地都冇考慮到警察子女既環境

查實你用咩輸入法

下？有咩關係呢？

連速成同倉頡都唔識重學人提輸入法
重有筆劃都出到尸字 因為尸可以唔係簡體

良師

返大陸圍爐啦

好簡單 我係個班主任會咁答佢老母

你老公d伙記打後生仔有冇諗過受幾多傷害呀？
721果班白衣係咁打市民果陣你老公係邊呀？
你老公份工咁正義拉左班黑社會未呀？
你老公做警察咁引以為傲點解唔宣揚出去呀？

浪費左我人生2分鐘睇啲垃圾文
預撚咗架啦

我睇落一半係真一半係水炮車加鹽加醋老屈想報復，黑警根本當咗自己係特權階級，皇軍

好撚仆街

但我鍾意

禍必及妻兒

王八蛋咩撚年代，有人會打呢3個未，支那文

又作文

對

高層搞的禍，
低層要承受。

高層unun腳，
在房入面做冷氣軍事，
收幾十萬一個月。
低層死左無人理。

50步笑百步

這都係林鄭月娥搞的禍。

以前中學果班有同學屋企撈偏又有另一個同學老豆係差佬，其實好低調，響朵果d on9仔黎，咁揚真係想反黑黎學校掃場咩

蝦蝦霸霸係靠惡就得

我幫警嫂代答

呢個係林鄭月娥搞的禍

條粉腸係政府最大的冷氣軍師，
unun腳收幾十萬都算，
還要低層食晒個禍。

唔係好信會咁問

其實 好簡單
為子女著想 離婚咪得

尸

返大陸讀書囉

抵死啦

嫁狗仲咁撚大聲唔知醜，想做香港天龍人，食屎啦！ 快快成家搬去大灣區，香港人世世代代都唔會原諒你

你唔會諗住人地會善待你個仔嘛

Source?

藍田德田李兆強小學
2c班
徐xx

on9
實搵你唔到啦 藍絲智障狗真係好撚on9

無錯 當透明就夠
想嬲又嬲唔出

不同政見人士互相打鬥

得你個仔係人？

人無完人，更何況是年青人！作為成年人的警察，要挑一個十七歲孩子的問題，太容易了，然後將問題放大，有時候甚至沒有合理的原因也進行拘捕。這跟單純的市民犯錯，進行處罰完全是兩碼事，借執法的名義，在社會內煽動市民對年青人的仇恨情緒。除暴安良，鋤強扶弱，但年青人碰到的警察卻是：仗勢欺人，以強凌弱！

懷疑係中國人打

唔止「尸」（雖然呢隻字本身可以係正體，但唔係屍體咁解），重有「里」（殘體「裡」）

真既話係咪開心啲

冷處理，等條狗嫂孤立無援

我竟然會真心讚好香港政府嘅踢波文化

警賊真係好鐘意作故仔

我就係要呢啲

又有OT錢又咁自豪打人
怕咩自己仔女比人蝦

收皮啦支那狗學人講知書達禮，明辨是非
你班支那無貢獻嘅賤種人黎香港搶資源學咩人講教育呀
支持警暴叫做做個對社會有用的人？
支持打壓民主自由嘅人都枉為人啦

屌哂你地老母呀

武漢

一睇就知吹水

驚咪唔好做囉

好波 對於文中既苦主 我有兩項建議
1.報警處理
2.轉校囉

一啲證據都無 支那人造假都弱智過人

Push

Too long can’t

抵啦

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

抵死

唔係行得正企得正嫁咩！？
你個仔唔出現喺學校就唔會發生咁既事，返大灣區讀書啦。

個社工叫佢學下點湊仔

佢就屈勁個社工標籤佢狗仔

唔識教就唔好生啦
狗乸

唔開心咪唔好讀囉

咁咪好易搵仔

為師不善，其身不正？
你做人父母都未夠資格啦
有口話人冇口話自己

too long don't read
重點就係: 我係差佬，我要特權保護

返大灣區咪得

只要有良知嘅都係手足

呢位小朋友要加油
上街了解下點解大眾咁憎你老豆

真，係支那啲內容農場文先咁撚煽情。支那人都唔信嘅文。

Pushhh

On9文唔洗信
學校老師係個細路入學時已經會知父母嘅工作
洗撚冒著畀人屌既風險問全班？
好心作文畀d心機

個老豆唔做狗咪無事囉

冇一隻狗係無辜

同啲真狗做friend

班同學仔可能甚麼也沒做過，係個藍老母誇大件事...

這是什麼世道
殺人放火金腰帶
你個老豆係殺人犯
咁你咪係殺人犯個仔囉
你老豆係警察
咁你咪係警察個仔囉
咁咪有份放催眠彈囉
啲同學話你有咩問題呀
關個教師鬼事咩
講事實又言語暴力
欲加之罪，何患無辭?

你個仔自己做錯
唔通因為佢係警察個仔就唔罰呀
成屋都垃圾
唔啱唔識反省
諉過於人
反省下啦 屌你老母

btw先唔講顛倒是非
文筆咁差 唔好學人抒情啦

老師搵定工啦

合理推斷! 不過我情願佢老作嘅野係真嘅

個仔就係知道事實之後接受唔到原來老豆咁卜街，所以先攪到傻L左

件事在上年1O月發生，個老母就在農歷年假第一天爆，是要令相關人等不能好好過年...

9成9啦！邊會用咁L多四字詞語呀！

大灣區大灣區大灣區

點解藍絲家長唔會諗下點解學校老師，社工，就連教育局既前線職員都係黃？
而且同學仔恥笑言語欺凌呢啲行為不嬲每間學校都有，而且杯葛你個仔又唔犯法既。不如自己反問下點解人地個個都唔蝦，係蝦你個仔仲好啦

tl;dr

堅定流？

如果堅嘅話...德兆好波！

其實有諗過佢係咪有乜嘢想講但係唔講得所以係度暗示

返大灣區讀囉

如果所有藍絲，黑警，愛國愛黨人士全部上哂大灣區，真係好和諧架。留返所有黃嘅係香港，自己再組織過哂執法基制，一定雙方都好和諧。

用政府部門果套對番你又唔like

我就唔信小學生會上上下堂走去叫口號 假撚到

番大灣區讀 就唔駛怕

孩子不停地打自己，說: 自己是失敗者......沒用.....不知道怎樣做....不知怎樣面對其他人

一個7歲既小朋友會咁樣講野???
不如再作大D

底撚死

認真
做過學校
單野假既
老師無可能甘公開針對學生
依家學校高層睇d老師睇到好嚴密

見佢用孩子 孩子咁 已經係中國寫手既標誌

希望係真既
教育手足做得好反正投唔撚成訴
要俾班細路知道累到佢咁既人係佢隻綠曱甴老豆老母

細路仔係咁架啦
包容下啦

大灣區歡迎你

我好多學生都話佢地小學入面好少人會同狗仔玩 得d藍屍會（狗仔同藍屍都係佢地自己講）

班細路全部都係中產家庭 老豆老母偏黃

真係有呢間小學
好想件事係真

依家d細路真係唔捱得
比人蝦幾野就叫媽咪

Beeno好黃

依間小學 全港排名好前下
係咪狗仔入唔到 或者讀唔掂 要作故仔呀？
狗仔狗女唔讀仲好 反正大咗都係讀毅進做狗
留返啲好學校俾香港人細路啦

如果可以，我願意為兒子承受因社會動蕩受到影響的一切痛。

係咪真架？
你企出嚟
我地一人放一條警犬 對待示威者嘅片出嚟
你照住咁比我地試一次
就放過你啦

有幾次開真槍
唔知佢頂唔頂得順

成架電單車剷落你個仔度
睇你救佢

係作文都好，睇得好開心

驚就唔好番學啦

老師做得好！

抵鳩死
送返支那咪得囉

諗起另一單case

原有的控罪指出，女助教連嘉詠（40歲）於今年9月某日在將軍澳一間幼稚園的廁所內，身為對3歲女童X負有管養、看管或照顧責任的人，故意襲擊女童X。

控方表示，控罪依賴3歲女童的口供，除此之外並無其他證據，因此向法庭申請撤銷本案，但拒絕向辯方賠償訟費。控方亦質疑，有兩名助教及一名班主任共同看管女童的班別，為何女童只對被告作指控。

人地針對自己仔女就衰
自己老公返工咁對香港人就職責所在
呢啲示威者唔係人地嘅仔女嚟架？
屌你老母，去大灣區啦

真，响香港轉極都會有黃絲

邊間學校會23號先聖誕聯歡

做到嘢，good job!

做狗是恥辱，做狗報應子孫

似廢老互send嗰啲假文

打咁大篇文都係基於心底裡唔想俾人知老豆係警察
依家俾人踢爆咗就發爛渣

係咁正義既話 洗乜驚呀

返大灣區咪冇事囉
大家都係可憎嘅藍尸

原文係鳩融HKG報登嘅
信不信由你

我直頭whatsapp屌尻隻狗女，被佢block咗就直接上班group@佢話你老豆係殺人兇手過街老鼠
最衰佢去咗外國讀書，都唔明點解唔去大灣區讀

新神獸？

Same
屌到佢quit group
再去第二個有佢既group到屌

老作。采佢都傻。

假新閒

寫咁撚大篇野

一句講哂：抵撚死！

俾人蝦得 隻狗仔都肯定藍到仆街 抵撚死

唔同你玩都要俾人告

好撚慘啊 點解咁撚慘既
問下你老豆老母咪知囉
你老豆有人有人唔做去做狗呀

身為一篇記敘文，與事實不符，全屬虛構，0分重作

作得幾好

如果係真 唔明點解會開自己個仔嗰名

心理面衝出去的說話

Up乜9 學好啲中文啦⋯⋯

閱

所有公營機構都係唔想處理投訴投訴警察課d職員對投訴人都係勁西 唔想幫佢哋開file

愈睇愈開心 平時黑警做野都係咁啦 你咪受下囉

呢個真
咁鍾意黑警濫用暴力應該上支那住

兩隻字~(報應！) 鬼叫你老豆係狗做得陰騭嘢多咩

投訴課咪又係咁，自己食返啲惡果啦

高層嘆暖氣，前線理鳩你。

去武漢讀書啦

現實發生緊既事令我覺得呢篇文係反串

1.藍絲成日話"沉默既大多數"係支持警察
而家篇文無提過老師社工有中傷過班警察子女或者要bully佢地，咁點解其他同學會排斥佢地。呢d咪就係"沉默既大多數"既睇法。而家班藍絲又唔認數

2.比人欺凌完之後，投訴被人質疑係片面之詞
投訴警暴個陣班弱知藍又係講呢d野，警察一定誠實可靠咁點解老師社工就唔係。起碼老師無比電視台斷正......

2019文革
想屈人黃絲上綱上線

你爸爸是警察,你要換走你的爸爸！你爸爸是警察，是壞人，放催淚彈的，我們示威者不會怕你......

當年我地做學生，講既係遊行示威，長大之後今催淚彈
今日既學生，講緊既係催淚彈，真係好驚佢地大個之後被逼要揸槍搞革命

真心希望我地80 90 00可以好好利用當前國際形勢，一擊即中，成功獨立

原來Beeno先係由細到大一直教導我地黃色價值觀既人

你阿爸笑住殺人強姦
抵俾人杯啦

現有機制行之有效
請家長循正常途徑投訴

現實分分鐘係個仔同同學講，蝦我，叫我老豆拉哂你地

「我們示威者不會怕你」作都作好啲丫，雖然我睇得好開心

有投訴可以去警察投訴課

投訴課：經調查後發現證據同事主口供有出入，現正向誤導警務人員方向調查

係咪好熟面口呢

我只係提醒呀仔：小心老豆老母係警察嘅同學仔

唔知係唔係真
但睇完好舒暢

唔好讀囉 搵左仔學校讀囉
Btw一直都有校園欺凌 先前係馬鞍山董之英果d到最後都不了了之 狗仔要怪就怪你老豆同佢3萬伙計維護ge港共政府啦

返大灣區讀囉。

咁到底把間尺係點爛

死！狗！仔

會唔會成件事調轉黎講，而家重有人惡過差佬咩

做錯野比人罰唔係好應該咩
唔通老豆做警察個仔打人走去罰個老師？

一定係，自己人唔會咁寫文

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

家長保護自己

係，根本香港有好多問題都一直存在。

一向都話好仔唔當差。
好多地方的警察都有屈打成招呢個問題和賄賂問題。

當香港有法治，警察係正義，係學校洗腦的結果。

所以遮醜布一打開，大家就想解散警隊。

香港的校園欺凌一直都有。
無論係互聯網前，互聯網後，手機前，智能手機後，回歸前，回歸後，都有校園欺凌，一直存在。

香港政府又成日自high洗學生和香港人腦，話自己係數一數二的發達城市，香港社會遮醜布一打開，就露出本相。

抵呀

支那人寫學乜人講香港未來

係呢D 人先至成日話自己係中國人
但又唔撚識中文字

支持藍絲捐錢起大灣區香港警察小學

10月25號頒布起底禁制令
老師緊係要當面問啦
一陣同學唔小心同你合照犯法點算
要怪就怪你老豆啦

good job

阿仔有冇斷手 ?

一路睇一路笑係唔係正常